洗衣機一問

預2k-3k
有咩推薦

是旦
壞左換過部

正常買Siemens Panasonic Hitachi呢啲大路嘢實無死錯人

買飛利浦

2 3000得豐澤牌揀

一部洗衣機用10-15年
我老豆老母屋企 同我自己屋企都用Miele
可靠！
Siemens都推介

我都係 miele

Miele淨係度門已經贏其他牌子。

好

唔好買惠而浦就得
不論大眼仔定日式機

上置式 panasonic

唔好買日立易壞

推薦用手洗
夠曬環保
又唔使錢

LG

求其搵條港女都得啦， 電都慳番

日本機記得睇清有冇位放柔順劑，我昨日先同我呀媽買咗部洗衣機，日本機

用腳踩。